台灣早餐世界第一 不服來辯

依間係台妹專登揸車帶我去
唔知點解啲蛋餅皮又脆 但又可以煙韌
個蔥抓餅好香好脆嗚嗚
台妹：這湯超讚！水啦
附上台妹型仔揸車相一張

味道：8/10
即叫即整玩曬！咁平嗚嗚

溝女指數：1/10
囡囡唔食街邊野

Ig有片有興趣可以睇下～
Ig:

美 搞到我好想食

咁快

蘭係美食台台主 梗要快手

很靚

樓主去咗台灣？

台妹美 好想食

台灣早餐係窮撚恩物
百二蚊台幣就好豐富

牛肉湯麵(無肉)

其實香港都有粥店,一樣好令好好食,
只係平時返學返工,
唔會咁得閒走去粥店慢慢嘆早餐

你最靚

小港好遠🤯
有冇其他推介

點去
未封之前去的

身在台灣表示好想食炸兩

英式早餐屌打你啦

本來想咁講

不過你有台妹專門騎機車載你去，ok 你贏囉。

日日沙牛麵
肉丁麵
就死

一要再說了

台妹世界第一
渣車好正

有冇食埋個台妹

咁樣埋單應該成兩舊水港紙
係台灣可以食到嘔

不

釜山早餐店屌打啦

食到死都得

點解

咁樣都要兩舊水？炒麵10蚊 炸兩十零蚊碟 粥十幾廿蚊碗咋喎

無樣好食過沙嗲牛

食到洗唔洗$200港紙 窮撚點食

去開個頭 好有人情味

蛋餅中間啲料好撚難食

炒麵仲有十蚊咩？
炸兩同粥都廿蚊起啦
平時食粥皮蛋瘦成28蚊碗

都係中菜 核突

正常料 好似你茶記食個啲野咁
但價錢平2倍

太少後生仔食啦
不過粥鋪朝早要食飽真係唔使太貴

一直覺得台灣早餐好幸福
次次去旅行諗食咩早餐諗到扯哂

沙嗲嘔麵係香港文化之一

係台灣住左6、7年表示
沙嗲牛麵 齋腸 碎牛粥 炒河炒麵等世界第一！

幾時開番比我去

寧願放棄酒店早餐都要出去食蛋餅，蔥油餅

屌你個蔥抓餅

牛肉煮嘅湯+麵

成年冇去
已輸

有冇好好後入個台妹
應該幾好屌

全部垃圾野食黎
D廢老最中意

睇相都唔覺好食

茶記得杯野飲正

正

台妹是大家的

禾都想揸車

台灣嘅蛋餅真係好好食
之前去玩嘅時候會特登較鬧鐘
早啲起身去食

有台妹正評

令你老母

有冇圖

好掛住台灣啲蛋餅再配杯紅茶牛奶
之前去高雄又係比個台仔帶過我去食間蛋餅超好食

612就黎冇錢啦

沙嗲牛麵真係好垃圾
唔明點解咁多人吹奏

香港大家樂早餐吊打佢啦

住咗6年台灣只想講：好撚想食沙嗲牛加奄列奶茶

食到唔想再食
狗也不屌

早餐一定要有港式奶茶

台灣早餐好食
廣東早餐都好屈

成年無番香港，好撚想食

攞香港人工同物價比

想食

人地大把野食簡

台菜

平個啲執得7788

依家 港幣 : 台幣
1 : 3.5

香港會好少野食揀過台灣?

日日唔同款 幾時可以去

但台灣選擇多好多

蛋餅真係正到痴撚線

係幾正既

我短幾年命都要食

點解要喺呢個時間比我睇到

香港點都多啲啦

係好多選擇 但你係外國住幾年就明有幾掛住香港既早餐

最緊要係冇幾間唔係藍店 點食

唔算太平，牛肉麵95喎，台灣物價來講係咪高左少少

狗都唔屌 呢次真係幫唔落

台灣啲早餐真係好正

好正

人地最低工資已經同香港差唔多

蛋餅

台灣早餐真係唔好食
我住到第二年開始就轉食返英式早餐店

台妹定早餐

似台仔多d喎

蛋餅真係一流

朝早食有啲太油
但好撚脆

台妹唔講咸野的

你去過台灣未
牛肉麵鋪可以就咁叫湯飲
唔係味精湯

香港早餐其實唔差 可以欣賞下

你依家唔洗掛住,無左炒3寶好耐
全部都係入貨,間間都差唔多味

好多碳水,有無D係食肉既/多蛋白質

牛肉湯麵=牛肉湯+麵

好想食

暫時未覺得有其他對手

香港渣電單車等比人撞死

香港個啲又貴又唔好食

台妹圖 MORE

早餐店凌晨就開 食完朝早再去

轉米線米粉呀嘛

香港早餐吊打全世界

凌晨真係起唔到身

一定要叫用鮮奶
台仔好大隻

幾時先有得去台灣

打和

炒麵好平嫁渣
10蚊應該好多間仲有
唔鍾意食
係有肉既野 貴左 肉價貴
炒麵好少加價

水水水

agger

又難食又慢態度又西

杯野飲唔錯

台灣都係等比人撞死 個待撞區

呢個叫乜名，好似幾正？

公仔麵唔健康 轉米線又夾又好啲
肉丁就要轉米粉

佢d蛋餅又真係好讚

整得好食既好少了

不了

唔係掛 奶茶認同
其他不了

呢排試左兩間茶記啲沙嗲牛都唔錯
呢間沙嗲味好濃好正 但麵底淋左啲

包到咁同黑警面對全港市民有咩分別

喺粥舖要食到飽最少六七十蚊

港式早餐點輸呀
沙牛麵
火腿炒蛋
凍奶茶

熱狗得條腸

講極都係得依3樣

台灣早餐我完全食唔慣

下次你來台灣 我把你綁在待轉區裡面 from台妹

我是短頭髮的女生 from台妹

由於台妹好似嬲竟然有人話佢似男人
佢話會入我個acc覆覆屌打你

香港淨係魚肉燒賣都羸你九條街啦
大絕沙嗲牛+ 奄列 凍ot都唔駛出

奶茶讚 但喝完都烙賽٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و from台妹

俾啲肉食吓都無 好快餓
粥雖然易消化 但係日日食好容易影響血糖
後生仔食返啲熱量高嘅嘢對身體都好啲

可唔可以留contact

狗也屌

飲完就肚痛 有咩解決方法

我都覺
住過幾年台灣
個時日日食，又多唔同種

最好食係蛋餅

反還反，香港係野食嘅選擇係數一數二
有錢咩type都有得食

係好正 但有時起身多數冇胃口

熱量高
營養價值高先啱

講緊早餐

去多d地方啦 粥鋪炒米/麵都係1x
唔覺有咩地方早餐多元得過香港

屌你老母當年住台灣一段時間，返工前一個蛋餅加杯米漿或豆槳，已經完勝香港啲早餐，仲要平到仆街，40台幣都唔洗

就算趕時間，family mart買個飯加杯冰美，正過香港便利店嗰啲好多

比價錢無意思

但人地最低工資就同香港差唔多

可以 但要給錢 （開開玩笑） from台妹

香港可揀茶記早餐、粥舖、飲早茶喎

其實台灣還有很多早餐是早餐店買不到的喔
例如：大腸麵線 肉圓 油飯 碗粿 米糕 鍋燒意麵 粽子
有些都是菜市場才有٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
但是茶餐廳我們真的沒有

From台妹

戴曬頭盔你話係燒山都得啦

整返杯大冰奶清下腸先啦

睇完呢個post聽日即刻整蛋餅食

唔計卡路里
美帝早餐好正

都係中式
我講多元 就算你幾好食，日日食都想轉
呢d就係香港先有

肉丁米

你唔計返台灣物價同收入

快點屌打我

服

呢個真
香港有錢真係咩都有得食
就算食平嘢都唔少選擇

我一直都係台灣

那你很棒棒ㄛ 我也覺得香港早餐讚(・ω・)ノ

你呢個post對唔對得字無得飛嘅巴絲

係台灣邊度先？ 係高雄直接打你ψ(｀∇´)ψ from台妹

趴好 from台妹

台妹做早餐

台中！有種上黎隻揪！

好好笑 我上去是你賺到 我看起來像傻仔嗎
From台妹

台妹先係世界第一嘅早餐

有冇食過？ from台妹

對得住

好油，我覺得當下午茶就好

錢解決到問題就唔係問題

連續食一個月一定唔想再食
沙嗲牛麵奄列凍檸茶屌打
食咗十年都係想食

又油又難食 你食埋我嗰份

大步給錢 讚 from台妹

食台妹做早餐梗係世界第一喇

某年路邊的早餐

想睇台妹

依個真係唔係個個岩食 啲汁好甜

圖6個熊本筆筒 好得意

冇營養既劣食...
全部都係碳水同脂肪 又多調味料...
怪之得香港平均得170 人地台灣175
一啲蛋白質都冇...師兄當啲屎係寶

好似咸咸地喎,, 十年前唔知有無記錯

香港舊式好食既都執得7788

但月薪仲差好遠

畢業都1萬港幣 算係咁

有
10蚊食撚到你唔想食其他嘢
中學嗰陣有好多同學兩條友嗌一份炒麵同炸兩兩份share

一萬都冇

文心南震到我春袋都爛

聽講佢哋好多津貼

點只文心南 成個台中除左台灣大道之外都好似玩緊過山車咁

食完有無食台妹

因為工時短過香港囉 香港人日日chur爆有咩咁值得驕傲

人地開心 你呢 日日驚俾共產黨捉 比狗扑

台灣人人工低過香港幾千但係又租到屋，物價又平，福利又好，宜居度高，香港人最鍾意踩低其他國家

靚=手山/手月月山山
下次試下打返正字

D餐牌咁貴既

咪係 香港人最中意攬住個最長工時換返黎既錢黎打飛機

除左平都冇乜特別

我見佢地放假係自己國家去個短trip 好開心

點先算特別

我只係想幫返上面位巴打嗰句"比價錢無意思",台灣人工低所以物價咪低啲囉
同埋以我所知台灣工時都唔短得去邊

名古屋世界第一

我都想去吃 武肺完未

窮係咁
香港飲盒奶都5-6蚊
蛋買靚少少都2蚊隻
雞胸都還好

依家剩係講自己煮
出去食真係唔好預營養

未有消息

想睇 from台妹

今日係長沙灣間粥店食左個套餐 一碗艇仔粥配炸兩/腸粉/炸米/面/河 只係21蚊 抵到

台灣立法工時最多40小時香港平均52小時但係現實上一堆服務業一星期要返60小時等於每星期多台灣20小時 計$50一個鐘 一個月80小時=$4000返咁耐工都好難低過台灣

好食既日日食都唔厭 唔好食既一餐都嫌多

你講呢啲冇意思，南韓日本都係立法工時最多40
但南韓日本又咪出名工時長
我就咁google台灣工時都已經搵到新聞講台灣全年工時係全亞洲第二高僅次新加坡

朝富 捷運中山站地下街R7出口行四分鐘

鑊撚鑊台灣post想禁入黎望下相就次次都變成拗兩地人工物價
麻撚煩

梗係抵啦 成本5$都唔洗 全部碳水麵粉

香港人係咁井底唔抵得人地過得好 要人做奴隸
本質同支那狗一樣

台灣早餐店啲凍奶茶係咪真係催屎神器嚟

真理褲

你打開個表會發現個統計冇香港添

我覺得炸兩好好食
另外香港既粥係好撚熱
根本做唔到快餐 D粥拎出黎成80,90度
放入口會熟

粥鋪九成九係藍店

自住毒撚一病就食得屎

蛋餅食過兩次，兩次都係bad memory
第一次去一間好似係出名既連鎖店食既，記得好似係排住隊咁汁餐跟住俾錢，唔知係咪嗌左原味啦，屌食落去真係純粹雞蛋同埋陣麵粉味，再加少少油膩味

跟住又試左間小店又話好出名、晨咁早7點行過去食，間嘢好似係主sell蛋餅，有好多口味，好似就嗌左芝士蛋餅同埋唔知咩，記得都係d正路嘢，食落去又係淡而無味，麵粉味偏多，完全想像唔到有咩咁好食

台灣工時係靠台北拉返長，但係台北人工都會跟得返上香港睇返上面張圖，fresh grad計埋中學生根本唔合理更何況台灣主流係讀埋碩士淨係睇大學同研究所嘅話，香港fm人工係台灣1.5倍但係香港物價係台灣3至4倍

你係台北食？

豬膶通粉

次次去宜蘭都會去食一間早餐店
佢啲鹹豆漿真係勁有豆味
仲有粢飯
唔會硬 新鮮整啲油炸鬼仲係脆

唔會世界第一囉港式一樣好食

宜蘭好撚靚

台中有冇d咩好推介？
黎左兩個禮拜，我都覺得台式早餐幾好食
但有d唔夠飽

聽日叫台妹覆你
點會唔飽 你叫碗米漿+野食飽到痴線

唔係藍架咩

好食嘅早餐店好少 普遍又油又難食
利申台南

食多啲 應該會生cancer
一碗沙嗲牛都鈉超標

但住咗台灣幾年表示好撚掛住腸粉魚蛋 炸菜肉絲米

好撚好食

求名

有
可以遠距離大家都唔太想，只好分咗去

住咗台灣兩年 食早餐店嘅次數少於10次 完全冇吸引力

南豐紗廠 王牌冰室

只係香港一般茶餐廳嘅質素，當然香港係會貴少少啦

台式宵夜都real世一
清粥小菜真心正到冇朋友

買個電飯煲自己煲啦
用電飯煲跟嘅嘜量啲米落去
跟個膽啲marking落返啱水
撳完煲粥掣就唔使理佢
煲完自動保溫
瞓醒就有熱粥食

仲差過大陸d早餐
台灣早餐適合餵狗
連越南泰國都比唔上

高雄黎，果陣住左間民宿有兩個台妹係度打工借宿，有時間就會帶我地一齊出去玩

番大陸食囉(*≧ω≦)
狗不適合吃那麼油的東西btw from台妹

So sad 給你拍拍 from台妹

我也想吃香港的這些 from台妹

我之前有吃過拾陌跟冰河咖啡 都很好吃
不過是那種早午餐 價位比較高 但應該吃的很飽
From台妹

中式早餐最大問題係缺乏蛋白質
第一幅圖成檯食物 都係carb為主

不過有啲傳統野都幾正既

唔奇youtube 上面成班鬼佬都公認第一

Taiwan no1

港幣垃圾

早餐真係少啲

一份+杯野飲 食完返工好開心

我都冇得去台灣

我都住過 唔覺

西門丁平酒店包的任食早餐，我都回味到衣家😋

台北仲貴 160差唔多
台灣人有錢左好多了

咩名堂

我都會照出去食

台灣師出現了

喺台灣食完係諗去咩景點玩
唔係返工

睇見個乜9 剪蔥餅 已經知係垃圾

咩名堂 邊間

屌你，好想去旅行

垃圾

好肚餓

垃圾食垃圾 剛剛好囉(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o))) From台妹
我話我 你不要爆7

要條女載你咁柒？

31475 empty acc PR dog
blocked

咁你返大陸食囉低賤畜生
人地有台妹陪，你？
死毒撚

唔係條女 係friend from台妹

無薯泥蛋餅，講咩世界第一

台妹最愛

礁溪

我平時唔食早餐
如果係台灣一定日日食

你個p唔見左

以前係台灣住 D早餐店我真係麻麻
黎黎去去都食蘿蔔糕 蛋餅 加多2隻太陽蛋 或者厚多士
最後都係食返西式早餐 但D西式全部都係沙律加勁多炸野OR歐姆蛋
野飲又少選擇 都係綠茶 紅茶 冬瓜茶
當然去返D平均消費300以上高級少少既就好食
香港茶記係好食好多 但都係CANCER套餐

Hentai

咁早

咁遠 你去個到做咩

浸溫泉

推

溫泉師

又唔洗咁貴既 不過佢地啲沙律真係麻麻地

早睡早起呀

好飽肚 但啲茄汁豆不了

人體盛

被屌打

台妹現真身 水啦

D沙律係栗米加生菜加蕃茄再加麻醬勉強都可以塞入口
但無啦啦加幾條類似芫荽定香芹既物體 果幾條我真係唔得

想學又脆又Q

唔識 下次去問問個老細

唔知咩消息都冇

奶茶正 其他不了

我第一次叫都呆左呆

希望快d 有得去台灣

朝早食完台妹再食早餐

係香港

皮蛋瘦係貴少少
嗌其他都係20蚊頭

hmm
台灣早餐麻麻地
早餐都係香港多花款
講又平又正大馬南洋跑贏九條街
講好食又飽大英祖國傳統English Breakfast又好難輸
日本都唔錯既 但佢既朝食同昼食都唔知有咩分別 都係食飯

日式唔係好岩我 成個餐都係凍

你食咩日式早餐係凍既？

想食個台妹多d

香港早餐先係贏哂囉
事但舉點心，粥，炒麵，粢飯，沙嗲牛麵，腿通，蛋治都屌打，
朝早整杯熱奶茶就最爽，台式早餐店啲嘢飲好撚難飲

台南牛肉湯呢

一朝早食飯真係麻麻地

韭菜盒子好食

狗屎垃圾都可以世界第一

本身有睇開你
點知原來你唔鍾意食嘅就係唔好食
連沙嗲牛麵都不了你都係去返台灣住啦

依碗仲正

秒

唔通我唔食榴槤 你好鍾意食
我同你講雖然我唔食榴槤 但榴槤好撚正
好唔好食不嬲都係主觀

不過蛋餅我一般

鍾意食肉蛋吐司

再飲肚屙奶茶

咁你開個post托呀
你連點解不了都冇講呀 仲話不服來辯
連原因都唔講何來辯呀
都冇討論空間嘅
btw no offense

唔洗咁嬲
唔鍾意食公仔麵囉咁簡單 我自己煮唔好
我唔會為左個pat味精沙嗲牛叫公仔麵
而且茶餐廳9成加工食品製熱賣比你
我識煮野食做咩要出街食依啲野
去飲茶食點心我就會去

人地fg平均唔過1萬

繁體字大陸！
唔好以為台灣一定好啦，
成日笑大陸食咗成個元素周期表，
其實台灣都可以食咗半個周期表。
台灣食碗滷味(類似香港嘅車仔麵)，
都可以落一大堆不知名嘅味精油。
台灣人一味貪平，加埋咁多化學添加劑，
食品危機二年一細單，五年一大單，
各位唔好以為台灣生活好過香港啦！

津貼+埋好多都有
同埋工時短過香港好多

大快活早餐full set全勝

好心啦， 又懶係香港情懷

睇在套戲未
台仔好撚靚仔

未

碳水師

樓主你辦個AC給台妹啦

早餐留畀你 我食台妹

冇email

各有各好
味道呢樣野好主觀
唔需要企低人地抬高身價既

同埋要比較應該係用返同類野食比較而唔係比種類啦？
舉個例 用餐蛋丁麵同台灣牛肉麵根本都冇得比較架喎

香港冇乜舖有蔥油餅賣同埋賣得都唔係做得好囉

我冇踩 介紹野食ja

agree, 如其樓主用不服來辯
不如一齊傾下大家係台灣食過咩野好食既早餐咁大家一齊
傾咪仲開心

啊樓主就智障啊 喜歡用一些爭議性的字來發文
大家看看就好～ from台妹

食個早餐再去爆房

蛋白質好易肥架

台妹專登揸車帶我去

on9 夠澱粉肥